黨鐵位巴打好想同你一齊罷食美心

頭先用廢老卡搭黨鐵偷聽到巴打屌人唔好食美心
望左下巴打你好有型
我想同你一齊罷食美心一齊跳閘大大
唔知你係咪去機場呢
利申：我好靚的你一定知我係邊個

屌。。。原來你就係果個癡線婆

五大訴求，缺一不可

9.30 三罷變死城 無人講

巴打帶眼鏡好靚仔

Okla平時啲女自己送上門

我有女朋友喇 死心啦

我有女朋友架啦
罷食元氣食爭鮮

明明見到你眼神邀請我去食爭鮮

原來靚仔你係p牌仔

係